市面有咩type c 火牛推薦?

如題
即係輸出果個位都係type c而唔係type a

apple pd 45w

apple 果隻, 9月13 唔知有冇新

Google 45W USB c pd charger
好過Apple 果堆唔跟標準既Macbook type c charger

呢隻係好，但難買到